哈里斯也不太可能看到维拉莱戈萨的挑战。金州为参议院选举的“红色婚礼”做准备|大卫·弗里德兰德| 2015年1月9日|每日野兽
然而，尽管措辞强硬，JPO和洛克希德公司都无法在《每日野兽》报告中质疑一个事实。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
几乎所有的网络和有线新闻频道都表示，他们也不会播放这些动画片。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
他们知道，他们要么将面临迅速的反弹，要么将面临震耳欲聋的沉默。Phylicia Rashad和Cosby Truthers的崇拜| Stereo Williams | 2015年1月8日|每日野兽
好几次，要么是因为他们忘记了，要么是因为他们有技术问题，他们直接连接，我们可以看到他们。索尼又被黑客攻击了吗|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野兽
她注意到他苍白的脸色和心烦意乱的眼神；但她也没有注意到。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
所有的变化都可以通过步行（术语是）或整体拉动或半拉动来实现。Tintinalogia，或称铃声艺术| Richard Duckworth和Fabian Stedman
他的想法是，以后将有足够的时间来命令集中在机翼或中央。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
据他所知，这位来自远方的年轻人在蒙特卡洛既没有敌人也没有朋友。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
幸运的是，上次撞车没有使雪橇或骑手的部件脱臼。北方巨人| R.M.巴兰坦